我好掛住我個韓妹😭😭

本來上幾個sem識咗個好撚正好cute既韓妹
殊不知佢返韓國，以後唔回來了

直到而家一年了，我都係放不低

去搵佢囉

我發現到佢ig
經常stalk她

我都好掛住佢呀

幾好呀

唔知佢住首爾定斧山

同你差唔多
某啲course 要同其他majour 嘅人上
有日無意中發現佢嘅ig 即時 add咗佢

我之前有send follow request 佢唔accept

巴打個個又係韓妹？

[自爆]佢轉一轉做public 再轉返private [/自爆]

Go watch movie

港女黎

人地唔覆我